youtube有15萬訂閱 大家覺得我做咩類型好？

問下都要負評我

日日放欣宜

打j直播

拍打機片

食屎啦內容農場

15萬why要遮？

煮嘢食

廢事你班連仔仇富搞尻我account

咁你本身播咩有15萬

播欣宜啲日常生活 好撚多連仔成日呢頭話反佢 但轉個頭個撚個都都係youtube留言話 好好J Jeng 好想同佢黎返q

真係人唔笑連登仔都吠